是咁的，我識左個女朋友叫Yanny

冇咩特別，我係一個地道嘅港男，講純正嘅廣東話，一口唔流利嘅英文。

介紹自己嘅時候，我鍾意稱呼自己做阿強。

雖然成日俾人笑係假名，但我為我父母改嘅名感到自豪。

我第一次響ICC食早餐嘅時候見Yanny，我就畀佢對眼深深咁吸引住。

我無辨法形容到佢對眼有幾靚，但憑我多年睇AV嘅喜好同經驗，嗰種親切感係只有佢先畀到我。

我唔係想話自己女朋友係雞，因為我膽粗粗撩佢講野去介紹自己嘅時候，佢係稱呼自己做倩情。無可否認我的確覺得好煽情⋯

識到佢係我幸福，追到佢更令我開心到三日冇返工。我母親大人都好高興我識到倩情，仲叫我帶佢返去見下臉咁。

不過重點唔係追到咁簡單，我同佢啲朋友仲玩到好熟，大家一齊上咗我屋企開party飲下酒唱下歌。

當日，倩情有個識咗20年嘅男性朋友飲到好醉，佢好大聲咁講：「阿強，Yanny身材真係好好，有前有後，你真係爽死喇哈哈哈！」

喱刻我先知，原來我女朋友有個咁靚嘅英文名，我好驚訝⋯ 當務之急我諗嘅唔係點解喱位朋友知道倩情好好身材，我真係冇諗冇嬲。

我出po係想問下大家，可以點樣向當日響廚房整緊野食嘅母親大人講，人地口中指嘅Yanny係我女朋友嚟而唔係佢？佢打死都唔會信我拍拖半年都唔知女朋友英文名係咩⋯⋯

認真po冇人理

你up乜撚野

想學整moon篇文 你功力仲差幾千百萬里喎大哥

你母親叫Yanny?

講緊乜撚野？

TLDR

唔明

0分重作

屌你寫作拎u?